英國會議員董勤達：恭喜內政大臣履行香港BNO簽證安排

RTed